只期待後來的你 能快樂

那就是後來的我 最想的

ok

好

okay

樓主又失戀?

💥🚬

佢何來戀失

恥笑

呢啲毒撚 我一拳一個

隻dup牙

認真 就算你做得好少野
條女最係鍾意你就點都會一齊
你做幾多野都唔會影響佢

樓主

叫春台

ching 我告白左
哥zone
但佢大過我囉

典哥鬆法牙

detail???

ching ho ball
最後典

想知

弟鬆阿化

小弟份人比較caring
而家只係早一個月既事

ching收收埋埋

yes 因為
1. 懶得講／打字
2. 無人想知

講就講啦

佢唔好意思搵我
我仲可以講咩

detail刀矛